(衰過死)有無人比牛皮癬折磨緊

有咩藥可以幫到手

中藥
飲到嘔 但一次清尾

用西藥用咗10年都係好唔到
中藥就掂哂

有無方可以分享下

好痛苦

冇呀 因為都幾耐之前既

我個時係全身都有 塊面同條頸好嚴重
都十幾年 但係大學個時先想一次過清尾
之後就搽呢種藥膏 好咁啲
(sorry for 大陸野)

之後再搵中醫 佢俾咁兩種處方
叫我飲完之後再搵啲中藥嚟沖涼
飲咗三個月左右 本身一直都冇效咁
但有一日突然啲病發哂出嚟 第2日就好番

依加都冇復發

我個中醫係個啲藥行注店既中醫嚟

你就好 可以好翻 祝願所有患者都好翻 回回氣

飲亞麻籽油 + 黑靈芝黑豆水 + 用土金銀花煲水沖洗患處

有冇咩位
醫生話我個頭皮係(某d 位紅)

我患副牛皮癬 睇中醫都係戒口 飲藥 浸藥
其實最主要早睡早起已經可以停止佢再發新患處
舊既唯有等佢慢慢散

仲有，如果你太累捱夜，又或者心情低落，病情會惡化。一定要戒口，牛羊鴨鵝唔好食，一定一定要做運動，保持心情開朗。

我之前兩隻腳都生哂野，用三四個月時間好返晒。

發左兩年幾，主要係腳發得勁，唔敢著短褲。
搽緊西藥膏同埋用焦油沐浴露沖涼，有效果嘅，不過舊嘅平左新嘅又開始發，同埋搽左藥嘅皮膚會變深色。
好想快啲控制到

發左十年都係斷斷續續咁出

咁期間有冇食中藥？

可唔可以介紹中醫

依家有無野仲要注意 戒口?

冇

之前都生過 好生唔生生係個春袋度
初初痕到仆街 之後去睇皮膚科 話我牛皮癬
個排真係超絕望 以為斷唔到尾 之後又痕又痛
好彩食左藥 搽藥膏 唔食牛，海鮮，鵝呢d
一個幾月就冇事

冇呀 我食中藥個時都唔洗特別戒口
不過依加皮膚一癢就要立即搽野
藥膏或者潤膚膏都得

可唔可以介紹個中醫嚟

同問